
                      Película que me sorprendió a pesar de que el planteamiento que presenta me resultó simple ya que se ha visto muchas veces aunque de diferente manera. Y me gustó porque aparte de tener un reparte bastante logrado y que cumple muy bien, tiene un aspecto visual que me entusiasmo y me gustó muchísimo. Esto se iba viendo a medida que avanzaba la película, y hacia que un comienzo muy poco prometedor fuera subiendo hasta mantenerme enganchado. Todo esto sin dejar atrás que es una película coreana, y esos toques se notan.
        
            